黑白正邪之間，中立不是選項

到現在還能袖手旁觀，對警暴視若無賭的所謂「中立派」，說穿了就是一群見風使舵，只顧私利的小人。為了不得失任何一方，見人說人話，見鬼說鬼話。在首富也為年輕人為聲的時勢，更顯中立派的短見。

一場革命的成功，靠的是勇士，和一群不離不棄的後勤，而非一群高高在上，冷眼旁觀的「自私精」。香港人，共勉之。

香港人生死與共，一方有難，百方復仇 此誓

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

中立只係無知既藉口 係現今香港情況下所有光譜入面最撚仆街果批

天網恢恢 疏而不漏
離地者 將不得善終

係

以和為貴 還是以自己的貴為和？

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

正義必將降臨

推

10

9

8

7

講得中立既都係利益者

6

所以話，佢哋口中嘅以和為貴，係以佢本身嘅貴謂之和

5

4

黃藍是政見
黑白是良知
中立是幫兇

3

2

1

0